[ 又靜靜雞 ] 衞生防護中心3月15日2359 公布1宗中東呼吸綜合症懷疑個案

中東呼吸綜合症懷疑個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心今日（三月十五日）公布一宗中東呼吸綜合症懷疑個案，並再次呼籲市民特別注意旅遊安全，充分考慮到訪地方的健康風險。個案詳情如下：

性別 男
年齡 30
所涉受影響地區 阿拉伯聯合酋長國迪拜
高風險接觸 無
醫院 伊利沙伯醫院
情況 穩定
中東呼吸綜合症冠狀病毒初步化驗結果 待定

衞生防護中心發言人說：「到中東地區的外遊人士應避免到農場、農莊或有駱駝的市場，亦應避免接觸病人及動物，特別是駱駝、雀鳥或家禽，以及盡量避免到訪當地的醫療機構。我們強烈建議營辦中東團的旅行社，不應安排旅客騎駱駝，或參與直接接觸駱駝的活動。這些均屬已知感染中東呼吸綜合症冠狀病毒的風險因素。」

衞生防護中心透過與本地公私營醫院、私家醫生及在各口岸的監測機制一直進行。入境旅客及市民如最近曾到訪中東地區，並於14日內出現相關病徵，會被列為中東呼吸綜合症懷疑個案處理，並送往公立醫院接受隔離治療，直至樣本對中東呼吸綜合症冠狀病毒呈陰性反應為止。

衞生防護中心提醒市民，到訪受影響地區時應提高警覺，採取適當防護措施，並注意個人、食物及環境衞生。市民可參閱衞生防護中心及旅遊健康服務中東呼吸綜合症專頁、中東呼吸綜合症受影響地區統計數字、衞生防護中心Facebook專頁及YouTube頻道，以及世界衞生組織最新消息，了解更多資料及健康建議。接待團友到外地旅遊的領隊及導遊應參閱衞生防護中心就對中東呼吸綜合症的健康須知。

完
2020年3月15日（星期日）
香港時間23時39分

MERS 無人關注????

兩隻溝埋一齊快啲
【攻略】光復功能組別強化策略 (3月起啟用)

✅全民 > 組社團 + 組工會 + 開公司
✅專業人士 > 登記專業界別
✅本身有BR > 直接登記商界
✅手足 > 掃黃店

🔺組工會 (勞工界)
- 已確認核實，即使工會審批時間長短
- 只要你5月2日前提交申請, 就可以趕及2021特首選委🔥
組隊神器 7起 >
無敵Q&A >

🔺開公司 (萬能界)
- 帶身份證去灣仔税局搞，俾$250，30分鐘搞掂 @businessfrontier
- 輕量級 > 紡織界 $61/ 體育界 $2000/ 出版界 $1140 (撳個掣就得)
- 重量級 > 商界 $3900/ 工業界 $2970/ 零售界 $1180/ 僱主聯合會 $4800
- 集中首選 > 進出口界 $240+1320 (1年以上BR+商業地址）

🔺申請進出口牌 (進出口界）
只要有一年以上BR同埋商業地址，唔理你做咩生意，都可以向海關申請進出口牌，立即成為進出口界公司選民
Telegram:
Facebook:

🔺掃黃店 (飲食界、零售界)
組隊幫手登記 >
掃黃店進度表 >
黃店名單 >

🔺組社團 (文化界)
1. 齊集三人，須有相關文化資歷證明
2. 準備社團資料 - 宗旨/ 規章/ 擬辦活動
3. 準備個人資料 - 身分證副本/ 住址+會址證明 (3個月內)(銀行/水電煤單據)
4. 約組員出黎，互簽名，互交換文件
5. 寄出去 /親身交到警總 Done!

🔺每個香港人都可以拎三票
1. 地區個人票 (地方選區有得投）
2. 功能組別個人票 (正常人係超區)
3. 功能組別團體票(不可跟2同一界別)

例子, 地方選區：香港島/ 功能界別(個人票)：超級區議會/ 功能界別(團體票)：飲食界

重點功能界別的whatapps Hotline
General whatapps Hotline : 65391922
體演文出whatapps Hotline : 66700860
進出口界whatapps Hotline : 68461562
飲食界whatapps Hotline : 9180 3949 / 66812202
批發及零售whatapps Hotline : 65391922

📣 請訂閱作戰研究院 Telegram Channel ➼ @FightResearch
戰術研究 | 抗爭資訊 | 時局分析 | 評論 | 趣事
Credits to 七起

pish.........

你唔講我都唔知推下先

屌 禁錯不推文

死仆街旅行狗

社區大爆發

屌 呢d時間仲去旅行 係哥邊死撚左佢算數啦

Lee 個爆既話仲恐怖過武肺

如果一條友同時中WARS同MERS
係會合體進化